邊個話新年唔比保安利是！佢地辛辛苦苦做野，換黎咁既待遇？

封！一定要封！封冥通

封完冥通佢就篤灰

冥通唔洗買呀？
善用公司資源印張習大大肖像俾佢啦

堅決不給利是給沒良知的保安。

個個都封冥幣比佢

咁就得 補8蚊啦

封陰司紙 我唔係住麗晶都去派冥通利士！邪Q死佢 仲要D賤格保安 有心理陰影 見到利士都諗過先接。

大家信邪既就 封定先唔好新年流流掂哩的野

冥幣好呀，世界通行，陰陽通行！

淋病發行個種

封!!!
比班死老坑試下

陰司紙要攞火燒一個角仔先好入信封

好